【十萬個為什麼】點解周瑜自宮緊？

點解郭嘉又要掃門前雪？

呢個仍然係一個謎

因為你係支那種有懶音囉

Btw係咪已經冇人識啦

咁都比你睇得岀，不用分得那麼細